<story name="Fallout 0" >
  <step>
    <content>
      <id>0</id>
      <nextStep label="Explorer l'abri">1</nextStep>
      <nextStep label="Sortir dans le monde exterieur">2</nextStep>
      <description>
          La civilisation est tombée en ruines à la suite d'une guerre nucléaire. Pour se protéger des explosions atomiques, certaines personnes ont trouvé refuge dans des abris anti-atomiques souterrains (vault en anglais) qui ont été construits.

          Vous êtes est un habitant d'un de ces abris souterrains, l'Abri 13, qui est sélectionné pour être le premier à affronter le monde extérieur. Le 5 décembre 2161, la puce servant à filtrer l'eau contaminée (water chip) vient de tomber en panne : votre mission sera d'aller affronter le monde extérieur pour trouver une puce de rechange avant que les réserves d'eau de l'abri ne s'épuisent.
          Votre seule information de départ est l'existence d'un autre abri construit à l'Est qui, peut-être, aurait cette puce.</description>
      <type>multiple_choice</type>
        <title>War, war nevers changes.</title>
    </content>
  </step>
  <step>
      <content>
      <id>1</id>
      <title>Exploration de l'abri</title>
      <description> Vous ne trouvez rien d'utile </description>
      <nextStep label="Quitter l'abri">2</nextStep>
      <type>multiple_choice</type>
      </content>
  </step>
  <step>
    <content>
      <id>2</id>
      <description> You have exited the vault by fighting you way out against rats.</description>

        <nextStep label="Aller sur la carte du monde">3</nextStep>
        <type>multiple_choice</type>
    </content>
  </step>
    <step>
        <content>
            <id>3</id>
            <description> Vous êtes sur la carte du monde, ou voulez vous aller ?</description>
            <hint label="Carte du monde"></hint>
            <type>riddle</type>
        </content>
        <hiden>
            <answer stepId="4">abri13</answer>
            <answer stepId="4">abri 13</answer>
            <answer stepId="10">sables ombragés</answer>
            <answer stepId="20">cathedrale</answer>
            <answer stepId="29">base des super mutants</answer>
            <answer stepId="28">confrérie de l'acier</answer>
            <hint>On vous à parlé de l'abri 13</hint>
        </hiden>

    </step>
  <step>
    <content>
      <id>4</id>
        <title>Abri 13</title>
      <description> Vous repérez un groupe de pillards qui garde la porte de l'abri. Ils ne vous ont pas encore remarqué. </description>
        <nextStep label="Fuir">3</nextStep>
        <nextStep label="Discuter">5</nextStep>
        <nextStep label="Combatre">7</nextStep>
        <nextStep label="S'infiltrer">7</nextStep>
        <type>multiple_choice</type>
    </content>
  </step>
  <step>
      <content>
        <id>5</id>
          <title>Discuter avec les pillard</title>
        <description> Avez vous au moins 8 points de charisme ? </description>
          <nextStep label="Oui">6</nextStep>
          <nextStep label="Non">7</nextStep>

      </content>
  </step>

  <step>
      <content>
        <id>6</id>
          <title>Prochaine destination ?</title>
        <description> Vous vous présentez comme un découvreur de trésor et vous parvenez à gagner l'aide des pillards pour la fouille de l'abri 13, en échange de 30% des gains.
            Néanmoins l'abri est complètement détruit. La pluparts des tunnels ont subit des éboulements. Ne sachant ou aller, vous questionnez les pillards.
            Il vous indiquent un petit village, --les sables ombragés-- il s'est indiqué dans votre carte du monde mais n'oubliez pas sa position: "les sables ombragés" </description>
          <nextStep label="les sables ombragés direct">10</nextStep>
          <nextStep label="carte du monde ">3</nextStep>
      </content>
  </step>
    <step>
        <content>
            <id>7</id>
            <description>
                Voyant votre faiblesse, ils profitent de votre ignorance de leur pratiques pour vous cogner avec une grosse massue sur la tête.
                Vous perdez 9hp.
                Vous vous réveillez dans une cellule. Une personne s'approche de vous:
                - Je suis Trudi, moi aussi je me suis fait kidnapper. Je viens des --sables ombragés--.
                - Ca fait combien de temps que vous êtes ici ?
                - Quelques mois, je ne compte plus ...
                Après quelques commodités, vous viens l'idée de vous enfuire.


            </description>
            <nextStep label="Tenter de crocheter la serrure">9</nextStep>
            <nextStep label="Discuter avec le garde">8</nextStep>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>8</id>
            <description>
                Vous êtes surprit par la réaction du garde.
                -Vous voulez vous échaper, c'est ça ? J'en ai plein ma claque d'errer dans le désert avec ces minable.
                Je vous aide et vous m'aidez à me trouver une place pépère.
                Trudy: ça marche !
                Vous suivez le garde. Il vous conduit à travers un couloir jusqu'à une porte isolée.
                Tout le monde roupille et vous ne tardez pas à prendre la direction des sables ombragés, pour ramener Trudi à sa famille.
                <nextStep label="sables ombragés">11</nextStep>
            </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>9</id>
            <description> Maze</description>
            <nextStep label="Crochetage réussit !">8</nextStep>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>10</id>
            <description> Sables ombragés. On vous apprend la position de ... todo </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>11</id>
            <description>
                Vous arrivez aux sables ombragés, village prospère. Mais ils ont quelques soucis (radscorpion,vols,pillages,agriculture) et vous décidez de les aider.
                Aux bout de quelques mois, la ville se sent beaucoup plus en sécurité avec vous comme shérif.
                Vous dévellopez une technique innovante pour s'assurer de la qualitée de l'eau: l'eau pure ne pétille pas en contact avec des vapeurs de bouses de brahmines.
                Mais les autres habitants de l'abris sont sur leur dernières réserves, il faut trouver la puce !
                Vous décidez de retourner à votre abri pour prendre la veille puce pour comprendre comment elle fonctionne.
                Vous étudiez la puce et quelquechose vous parait étrange, pourquoi la puce est relié à une alarme ? Une idée vous vient !
                Vous appuyez sur les commandes pour remplir le réservoir. Il se remplit doucement. Aucune alarme ne se déclenche.
                Vous vous empressez de prélever un échantillon et utilisez votre technique révolutionaire pour conclure que l'eau est pure.

                En réalitée la puce d'eau ne faisait que vérifier le niveau de pureté de l'eau et déclencher une alarme en cas de puretée trop faible ou de défaillance.
                Elle n'est pas utile au filtrage de l'eau !

                Bravo vous avez sauvé l'abri !
            </description>
            <type>win</type>
            <win>true</win>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>12</id>
            <description>nope </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>13</id>
            <description> </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>14</id>
            <description> </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>15</id>
            <description> </description>
        </content>
    </step><step>
    <content>
        <id>16</id>
        <description> </description>
    </content>
</step>
    <step>
        <content>
            <id>17</id>
            <description> </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>18</id>
            <description> </description>
        </content>
    </step>
    <step>
        <content>
            <id>19</id>
            <description> </description>
        </content>
    </step><step>
    <content>
        <id>20</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>21</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>22</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>23</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>24</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>25</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>26</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>27</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>28</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>29</id>
        <description> </description>
    </content>
</step><step>
    <content>
        <id>30</id>
        <description> </description>
    </content>
</step>


</story>
